待檢疫女子家中離世 陳肇始：衞生署已做了很多工作

大圍美林邨一名62歲女子日前在家中單獨等候送往檢疫中心期間離世，死者女兒批評是政府行政失當，導致媽媽死亡。

食物及衞生局局長陳肇始到黃大仙彩雲邨視察流動採樣站，被問到政府有否行政失當、會否就事件道歉，陳肇始說，衞生署已經做了很多工作。被問到會否有其他改善工作，她無再回應。

我好勤力但係唔合格